---
title: "Mempercepat Koneksi Internet"
post_highlight: ""
author: "KyataMedia" 
date: "2011-04-02T00:43:39Z" 
PublishDate: "2011-04-02T00:43:39Z" 
Lastmod: "2011-04-02T00:43:39Z" 
slug: "mempercepat-koneksi-internet"
categories: [Internet]
tags: []
cover: "http://3.bp.blogspot.com/-kchShMhnrIA/TZX8ab6m06I/AAAAAAAAAE4/x36sINj_zCI/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet1.jpg" 
draft: false
---

<div class="fullpost"></div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;"><u><i><b>Mempercepat Koneksi Internet</b></i></u></div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">Bagi para pengguna <u>internet</u> tebtunya mengidam idamkan kecepatan <u>browsing</u> yang maksimal.tapi </div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">apa mau di kata di indonesia memang masih terbilang mahal dalam tarif tetapi minim dalam </div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">kecepatan.. (setuju???kekeke)</div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">Kita sebagai konsumen yah cuman bisa nerima aja aturan dari si OP maccem limit <u>Bandwit</u> ato </div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">yang lain.Nah kalo udah gitu pastinya tinggal kita nya aja yang harus jeli dalam </div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">memanfaatkan <u>koneksi</u> yang minim tapi bisa semaksimal mungkin ya paling tidak 80% dari total yang di janjikan ama OP masalah tepat </div><!--more--><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">apa gak nya janji2 ny ya NO COMMENT kwkwkwkwkw.</div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">nah untuk cara caranya sendiri di bagi dalam 3 kategori:</div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">1.<u>Hardware</u></div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">2.<u>Software / Browser</u></div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">3.<u>Jaringan</u></div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">namun pada tips kali ini saya hanya akan mebahas untuk point yang ke 2 saja dan untuk point </div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">1 dan 3 akan saya bahas pada postingan selanjutnya.</div><div style="background-color: #9fc5e8; text-align: justify;">kayaknya udah cukup bicara ngawurnya jadi langsung aja ke tipsnya<b> <u><i>Mempercepat Koneksi Internet</i></u></b> yah.. kekekeke.</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">Tips ini di di peruntukan buat pengguna <u>Mozilla Firefox</u> aja jadi mohon pengertian nya yah... (peace)</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">1 - Pertama buka <u>Mozilla Firefox</u> lalu ketikan "about:config"</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">&nbsp;tanpa tanda petik pada kolom address bar</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">seperti pada gambar contoh di bawah:</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://3.bp.blogspot.com/-kchShMhnrIA/TZX8ab6m06I/AAAAAAAAAE4/x36sINj_zCI/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet1.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="121" src="http://3.bp.blogspot.com/-kchShMhnrIA/TZX8ab6m06I/AAAAAAAAAE4/x36sINj_zCI/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet1.jpg" width="299" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">lalu tekan tombol ENTER</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">2 - nah pas muncul peringatan bla.. bla..bla.. di klik aja tombol. i'll be carefull.</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-o0JQRx-RXS8/TZX86T6cLyI/AAAAAAAAAFA/-0qlzfJOpYo/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet2.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="106" src="http://1.bp.blogspot.com/-o0JQRx-RXS8/TZX86T6cLyI/AAAAAAAAAFA/-0qlzfJOpYo/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet2.jpg" width="320" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">3 - biz entu muncul deh barisan setingan yang seabreg seperti gambar di bawah</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-O_zTIlTz0VM/TZX93rOqHtI/AAAAAAAAAFI/gAME5tu0U-g/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet3.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="240" src="http://4.bp.blogspot.com/-O_zTIlTz0VM/TZX93rOqHtI/AAAAAAAAAFI/gAME5tu0U-g/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet3.jpg" width="320" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">4 - nah biar lebih mudah nya di filter aja point-point yang akan di seting caranya ketikan </div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">"http.<u>proxy</u>" dan masih tanpa tanda petik juga pastinya kekekek.. pada kolom Filter (kebanyakan ketawa ya)</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">lihat gambar di bawah</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-gidnNk3n3dk/TZX-aRjpljI/AAAAAAAAAFQ/8xMWAk06Ww0/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet4.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="164" src="http://2.bp.blogspot.com/-gidnNk3n3dk/TZX-aRjpljI/AAAAAAAAAFQ/8xMWAk06Ww0/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet4.jpg" width="318" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">lalu tekan tombol ENTER</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">5 - lalu ubah <u>network</u>.http.<u>proxy</u>.pipelining dari false nenjadi true</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">lebih jelasnya lihat pada contoh di bawah</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-COO7KmIOW08/TZX-xEKcKSI/AAAAAAAAAFY/3GXr1nugYoA/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet5.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="64" src="http://4.bp.blogspot.com/-COO7KmIOW08/TZX-xEKcKSI/AAAAAAAAAFY/3GXr1nugYoA/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet5.jpg" width="320" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://4.bp.blogspot.com/-sIWuknWShr4/TZX_vLsQkII/AAAAAAAAAFo/Bs8n0DPs3F0/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet6.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="82" src="http://4.bp.blogspot.com/-sIWuknWShr4/TZX_vLsQkII/AAAAAAAAAFo/Bs8n0DPs3F0/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet6.jpg" width="320" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">cara merubah dari false ke true nya&nbsp; dengan me ngeklik ganda pada tulisan nya.</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">6 - lalu kembali ke kotak filter lagi dan ubah pada kotak filter yang tadinya http.<u>proxy</u> di ganti <u>network</u>.http</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">seperti gambar di bawah</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-vKkrQgTu_aY/TZYACjTKVHI/AAAAAAAAAFw/plfxWxWO4Hg/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet7.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="163" src="http://1.bp.blogspot.com/-vKkrQgTu_aY/TZYACjTKVHI/AAAAAAAAAFw/plfxWxWO4Hg/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet7.jpg" width="307" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">lalu tekan tombol ENTER</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">7 - ubah <u>network</u>.http.pipelining dari false menjadi true lihat contoh di bawah</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://2.bp.blogspot.com/-EWQ2xU87kZk/TZYAsgr30HI/AAAAAAAAAF4/GILFFa4USWs/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet8.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="246" src="http://2.bp.blogspot.com/-EWQ2xU87kZk/TZYAsgr30HI/AAAAAAAAAF4/GILFFa4USWs/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet8.jpg" width="320" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div class="separator" style="background-color: #6aa84f; clear: both; text-align: justify;"><a href="http://1.bp.blogspot.com/-LT6ji8pgz6s/TZYBSIBkmbI/AAAAAAAAAGA/8_hDBNxkEkI/s1600/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet9.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" height="236" src="http://1.bp.blogspot.com/-LT6ji8pgz6s/TZYBSIBkmbI/AAAAAAAAAGA/8_hDBNxkEkI/s320/mempercepat%2Bkoneksi%2Binternet9.jpg" width="320" /></a></div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">cara menggantinya sama dengan yang di atas. </div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: #6aa84f; text-align: justify;">8 - setelah itu restart <u>Firefox</u> nya.</div><div style="background-color: #6aa84f;">Nah cukup sekian dulu tips<b> <i><u>Mempercepat Koneksi Internet</u></i> </b>nya.</div><div style="background-color: orange;"><br />
</div><div style="background-color: orange; text-align: justify;"><b><i>Penting: </i></b><i><b>jika gambar nya tidak jelas silakan di zoom ( tahan CTRL+putar scroll mouse )<span></span></b></i></div><div style="background-color: orange; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: orange; text-align: justify;"><br />
</div><div style="background-color: orange; text-align: justify;">nah.. udah agak cepetan kan..???</div><div style="background-color: orange; text-align: justify;">sekian dulu yah tips dari saya moga bisa bermanfaat.</div><div style="background-color: orange; text-align: justify;"><br />
</div>